出軌之後有咩感覺

其實男人出軌之後，面對住俾你傷害咗嘅女仔有咩感覺?

未試過 答唔到你

冇感覺，有就唔會出軌
唔係諗住會良心發現呀

内疚

其實都係因為對現任淡左先會出軌姐?

可以有咩感覺
男人眼中出火唔等於出軌，生理需要黎

如果佢係精神出軌呢但係之後又話其實唔係咁鍾意另一個人

唔想搞到自己咁仆街

冇咩既，因為新女仲未到手，拖住你先lor
溝到條女，就同你88啦

有個吸引過現任咪會

我係女
我一直覺得仲愛正印既話根本冇可能「心安理得」咁出軌

但男人係可以

你都可以屎眼出軌架

我都想知

無咩感覺，因為已經唔太 care 你

有少少內疚嘅感覺

😂冇feel 對我來講 我可以好無情直接忘記佢

出軌嘅女人有咩感受

痛

聖人mode

感覺係屌完閪好舒服

無感覺，佢唔知又點算傷害佢呢

出軌之後我好驚

Btw,我係港鐵車長

咁靚仔做車長